xperia 1 ii用家連線問題

你地連5g或4g有無問題，我打機會爆ping，用moov聽歌成日都聽聽下停幾秒，好唔穩定，仲時不時彈個box出黎話連唔到線
ps csl用家

死症黎

CSL

你應該問下csl先

我冇問題喎，係咪你電訊商問題

開頭我都覺係csl問題，但我轉張卡返落舊機，好似無咩問題咁

因為你個wechat係background connect緊network，但os唔比佢connect
delete左呢類既app就無事

好似話係s865問題

台灣Samsung都係呢排先fix到S20系列爆ping 問題
罪大update咁撚有效率 慢慢等啦

Moov問題，唔關台事

就咁數都數到幾個藉口，電訊商、moov、wechat、865，不如話埋磁通量啦

利申用緊無事

其實已經講左個原因
只要係background未經os批准 connect network就會出呢個error
就係咁簡單

csl不意外

但其他都有問題，YouTube,傳說都係咁

modem crash?

咁點解決呢

如果是apps有問題，最好方法是重開機，嚴重的話清機重設
如果是電信商問題（難收信號），就換電信商
如果是kernel有問題，最好都係重啟，清機或等sony清bug
(來來去去都是這樣做，不過唔好問我怎樣知是否系統，apps，供應商或電信商有問題，因為連我都唔知道）

Xperia1 ii 加 SE
痴線佬台
無呢個問題